大家坐定定返緊工上緊堂啦嘛? 應該好快黑雨架喇

唔洗趕住走

留係安全嘅地方